我決定左100蚊入tsla

你教我點豬

100 5號 都可變32 冇野冇可能

我會揀200 以下PE入